林鄭依家只有一個方法對付我地

拉
拉哂我地 拉哂勇武 拉到無人出為止
濫捕都吹佢路漲 無人制裁到
拉完就打 性侵
嚇到無人敢出 革命自動瓦解

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

蒙面法停唔到
動議撤回唔得

唔可以出解放軍

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

只可以不斷濫捕

幾百萬人拉得曬? 拉囉DLLM

最好係不被捕 不受傷
其次 被捕但告唔入